%!TEX root = bericht.tex
%!TEX TS-options = -shell-escape
%!BIB programm = biber
%----------------------------------------------------------------------------------------
%-- diese Datei ist für kurze eigene Befehle gedacht, um zum Beispiel Namen von geschützten 
%-- Eigenmarken oder Algorithmen konsistenz zu setzen. Zu diesem Zwecke wird diese Datei
%-- von git auch immer mittels "union" gemerged! Außerdem ist dies ein guter Platz für 
%-- eigene Mathebefehle.
%----------------------------------------------------------------------------------------

%-- Um GitLab-Issues einfach zu referenzieren (der Pfad muss natürlich angepasst werden)
\newcommand{\issue}[1]{\href{https://algo-git.uni-muenster.de/projektseminar-cms/bericht/issues/#1}{\texttt{\faGitlab~\##1}}}

